唔制裁宜家呢個政權，遲早會有送中2.0

送中只係導火線，歸根究底係因為而家呢個政權腐敗，警權過大。一日唔解決呢個問題，只會繼續出現下一個送中2.0 3.0。
記住我哋而家仲有監控燈柱，社會信用系統，國泰炒人等等
大量白色恐怖充斥社會，如果我哋而家收貨只會對唔住所有被拘捕嘅義士，同埋所有因為呢件事而被炒嘅人。

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS